NBA道歉事件 美國上下核爆迴響 機會難逢

NBA Rockets 事件喺美國好大迴響. 機會難逢唔該文宣巴打絲打幫手 Twitter 潑火
可以一併提埋 Tiffiny 同Vans . 都係美國大公司.
要指出呢啲公司叩頭行為完全踐踏美國價值觀 American values,
令公司, 支持者 , @NBA, 令美國人 @American , 等等 蒙羞.
要讚揚 @SouthPark 雖然畀大陸製裁，但不向強權 tyranny 低頭, 佢嘅道歉聲明串爆支那政府， 大快人心！

Push 1

Push2

帶領全球排共

Push3

Push4

Push

Push5

Push6

係機會

再加埋衰仔樂園單野同內地網民911言論，真係天助我也

核平北京

Push7

如果覺得資訊有亂混 入去睇下
所有行動 文宣post 轉曬去活動台

攬炒巴眾籌喇
支那送上門核彈
我地幫手引爆佢

南方 中國不嬲冇版權
係入面睇到全部都係老翻 講唔上係制裁

助攻

推到tump tump唔開會

piss

Vans

仲有暴雪禁賽
仲有暴雪禁賽
仲有暴雪禁賽
仲有暴雪禁賽
仲有暴雪禁賽

電腦大爆炸！預言成功！

陳同佳 > 逃犯條例 > 中國禁播NBA

仲要兩邊一齊撥，中方又唔會原諒(表面)
隨時停埋談判

俾綠帽佢帶條友誓估唔到中出人哋條女會咁撚大鑊
蝴蝶效應

有冇Twitter 可以推

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

推

唔好主動提
係呢啲仆街留言下面屌佢就夠

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

推啊

Up

推呀，上呀連登網軍

一下子拉埋美國商界體育界落水

之前有無人起過底

推
真係機會難逄
一個都唔好放過

支持日軍百人斬

入黎幫手

佢地講911 ， 煲撚大佢

國際線重大缺口，和理非快啲幫攻

戰況好緊湊 雙方丁鐺馬頭
向井選手! 向井選手揮下咗致勝嘅一刀!
裁判雞聲一響 勝利者係向井少尉 最終比數106比105
突破咗大會紀錄!

其他國家再唔出聲 下個就輪到你

岩。提NBA，記得提埋@SouthPark。
然後同 Tiffany / VANS 做下對比

正 推爆佢

搞埋Apple 又del台灣旗 又變中國香港 中國台灣

見到cap定圖比美國人睇
根本痴撚線啲國殤講
個嚴重性等同
日本核彈/海嘯
韓國世越號
美國911
中國文革.....oh呢個係人禍

【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

push

Push 核彈黎

up

機會嚟啦飛雲

NBA
Tiffany 廣告
Van
Esport 選手被禁
South Park

全部呢幾日發生 CNBC主持人講到令令頭 隔離個就偷笑

支那人

老美核彈已準備

文宣

講911 已經有排玩

I love South Park

Twitter action go go go

堆

好提議
趁機鞭返國泰屍

Yes
Named埋hsbc
美國人都知

要佢哋感同身受

一講911 即刻煲大佢

我地應該我地搵班自己友出黎扮大陸人
係nba個twitter撥火有
例如支持中國核平美國 暗殺特朗普
共和黨已被祖國收買
加利福尼亞獨立等等
您有幾可見到有大陸人咁講架姐
您咁樣講一定變成國際外交衝突
目的要周圍挑起事端
引發全球性排華
迫美國人支持我地

再加埋衰仔樂園單野同內地網民911言論

撥火撥火燒紅啲，燒醒番美國人

勿做低裝野

出黎批評morey支持香港民主運，猶如支持日軍侵華，傷害中國主權同中國人人感情既網隊台藉班主兼阿里爸爸副總joe tsai其公司商湯科技被新疆人權法制裁放入黑名單

美國商務部稱，這些機關和公司幫助中共打壓和監控新疆維吾爾族和穆斯林等少數民族。美中貿易談判將在 10 月 10 日恢復之前，美國將中國企業加入黑名單，引發外界想像。不過美國商務部部長 Wilbur Ross 稱，美國政府和商務部不能容忍中國對少數民族的殘酷鎮壓，新一輪黑名單將確保美國的技術，不會用來鎮壓手無寸鐵的少數民族。

在實體名單之上，公司和機構不能未經華府批准從美國公司購入高科技零件

從事容貌識別技術的商湯科技、曠視科技、依圖科技也在制裁名單之中。商湯科技為香港科學園培育公司，去年獲得 C 輪融資估值 75 億美元，成為香港最高估值獨角獸。年初有傳以逾百億美元估值再融資，但未有進一步消息。

更正，港AI獨角獸商湯再獲47億融資阿里領投
阿里巴巴係科水比佢地搞facial detection

gogogogogogo

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌你 呢d正經post就無人推

屌你老母我就唔撚信 全球都奶共

twitter新手
應該點做點玩好?

正

可唔可以低調D 有D野講到明 真係好肉酸

自爆核彈

好想睇支那人 反美 搶劫美資鋪

終於都有真。外國勢力喇

班友係咪智障架

呢獲真係免費花生
跪就得罪美國人
唔跪就得罪支那人

Connect晒左右

一定要有大量文宣connect全球！

低莊

睇住侵侵點回應，佢睇嘅節目有二個有講

原來今朝， foxs 老友有講，咁好大機會侵會出聲

上頭應該會落order叫公安武警阻上

Adam silver話支持morey既言論自由 班大陸仔係微博就話支持911恐襲 真係呢

我講你知點解宜家應該打文宣戰

pish

全球反共

上啊！！

唔好人地做咩你又做咩
小心比人針

好玩唔玩拎911嚟玩，究竟全盛時期嘅中国可以on9到咩地步，等同人地會唔會拎你地六四件事嚟玩？
真係機會來了，飛雲

等睇美國不斷掘返64件事同你開玩笑

其實都有諗過
因為個陣仲係中華民國

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

支那人如果打死左一個美國公民就好睇囉支那一定唔會跪，強硬回應，之後美國要求交人，支那唔交，老美做野

支那跪就等比自己養的粉蛆咬番

Twitter都有你呢啲咁嘅on9仔
支那仔玩呢套俾人怒屌都走去學埋一份

咁樣仲衰過扮五毛支持911

Twitter please

推 更新重點每天任務

都唔知話佢地豬好 定有心推中共去死好

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

Twitter巴絲上啊

好, 支支自己送頭

唔洗做呢啲抹黑
大陸人都會自爆
個人質素既嘢扮唔到

鎖國啦

offtopic一下

大家快d上twitter幫手解答下外面啲人嘅誤解！
頭先咁啱見到scmp個post

replies差唔多全部都鬧緊手足
話佢地係暴徒

有無英文好巴絲打幫手答下
我想搵reply黎like都無⋯⋯⋯⋯

ps. 我無follow scmp
但因為solomon hocc richscotford 眾志都有follow
所以出現係我首頁
同樣道理
會有好多其他人睇到呢條tweet
以及下面啲reply⋯⋯⋯⋯

推爆

唔好學支那仔做on9野啦

但點解上唔到美國twitter trends?

潑火時間

NBA Opening Night in LA - pick T-Shirt design color